到底有冇一套小說係完整出曬動畫?

近排放假補左好多舊動畫 發覺無一套有尾
我屌佢 套套都要自己上網睇結局
成日動畫化埋啲垃圾 舊好睇既又唔出

漫畫夏目都第6季啦 雖然好睇 點解小說套套無尾
到底有冇一套小說係完整動畫化?

俺妹
新世界

京吹

虎與龍？

又好睇又完整咁出曬
係差個兩個ova

唔睇結局好過睇

Golden Time

無頭？

夏娜